有無巴絲25以上重係a0?

26 a0

26個年終於o1

27 a0

仲有一個月就27，仲係A0

加完1減返1咪A0

哈哈

好多人早你十歲以上就拍拖，你感覺係點

26仲係A0

放心，我都係27初戀
總之實會遇到
萬年A0總會有出pool既一日

25 A0

可能你老婆仲未出世...

係
根本好多係15 16就拍拖破處
以我所知唔少重係基督徒
自己遲十年重係a0
都真係幾blue

自己就快24年單身

睇人post就話16歲已經a幾

第一日識個女仔就日日一齊食飯行街，一個禮拜就去camp仲要一齊瞓

26

點睇你女友屎眼都比人玩盡

40A0
無咩所謂

點解唔檢討下自己先

29 a0

24 過咗一半仲係a0

29 A0

30a0

有個女仔朋友31仲係A0
事業有成性格好
朋友圈子細+事業心強係死症

絲，下年就26歲，A0

身邊有幾個3x A0
近日終於有個開左齋
好感動

懶 懶都係死症

其實想問下
女仔多唔多廿五以上重係a0
男好多廿五以上係a0就衆所鳩知

認真
我識好多a09都正正常常
反而o既就好多性格好怪

事業線呢

我覺得呢樣真係冇咩意義，如果你話要準確既數據同數字，可能要搵下有冇咩機構做調查分析睇下香港單身比例係幾多

我自己身邊例子女仔fd, 25歲以上既有d有拍拖，有一d冇，不過呢d都係自己主觀睇法，唔知幫唔幫到你

想識絲打

33 a0

就黎25 a0

好多人早10年就扑過野添

咁一定係啲女全部盲架啦
拍緊拖既至少有人欣賞 覺得有可取之處
A09就自己圍爐笑鳩人地咁怪都有拖拍
與其叫春不如用多啲時間增值吓自己先啦

出現啦

只限18歲以上

鍾廷耀個民研計劃會唔會接呢啲調查嚟做

認真我唔玩fb ig

根本好多係15 16就拍拖破處
以我所知唔少重係基督徒
自己遲十年重係a0
都真係幾blue

你又知我無增值自己？

真 身邊識好多人都係

我反而係想講外型上
心地好 好多人都得

以我讀女校黎計
十個fd入面有三個30+都A0

比例都唔低

所以耶撚最撚虛偽

心地好仆街都會有拍拖

岩岩有一個終於出左pool

講多少少，謝

扑野姐唔洗咁嬲嘅

講到做基督徒咁偉大，就唔好屌完又話耶穌原諒左啦

原來真係冇人睇到我#27個留言

聽過最on9同女朋友唔扑得（兩個都耶）
出軌同第二條女扑

然後所謂咁多年同女朋友冇性行為
係含吹啜奶乜都齊
冇插入就叫冇性行為

龍門搬得勁過高官

事業強過事業線

20a0

26 A0
身邊朋友個個一對對
跟著就問你幾時拍拖，點解唔拍拖
心諗:關你撚事咩

個樣唔得?

巴打仲未食到學生妹
是咪人生遺憾？

各花入各眼
我覺得正常樣
一定唔係豬閪樣

真心奉勸各位廿幾歲的絲打們，千祈唔好淨係以工作為重心

溝唔溝到仔，拍唔拍得成拖係講緣份，但千祈唔好放棄識朋友

人愈大，朋友圈子愈細係事實
要好好珍惜依家身邊的朋友

我想講其實巴打都適用...-.-

男人到四十歲仲可以溝廿幾三十幾嘅女

女人到三十幾已經少好多選擇，就算女嘅唔打算結婚生仔，男方都未必咁諗/相信

會唔會係男40 50重有得生仔
女40就無得生？

人人有pool出

aN

可以試吓交友app 或者ig 交友post 我有朋友配對到
好似樓上戈個交友post咁 admin幫配對

個個女人都想生仔咩

其中原因姐

26 A0

唔想為搵而搵，之前有試用交友app，想識人傾下偈，個app已經話要收錢，唔想玩，同埋又唔知係咪正經，又或者遇到乜美容金融騙局，唉，同埋我係肥柒毒矮窮醜。

一早講左根本好多a09，樣同性格唔會差過o既人...

男定女

我係女

27
A0

23 A0

絲打我同你既經歷同諗法都好似
有個fd係咁逼我打扮 但我都知自己點打扮都係咁
你搵到自己想做既野未呀
利申：都係26 a0

我陀背都嚴重 所以都放棄了

32 A0

我都係26 a0巴
94 第一屆dse
你係咪
身邊好多朋友都出晒pool
得返我a0
我都無異性緣
六年男女校
六年三十全男班
搞到唔識同女仔相處
我阿媽都好擔心
之前有介紹女仔比我
但我唔識同人相處
出黎返幾份工
都係好少女仔

羅sir

27a0
應該會繼續落去

我都認同我自我價值好低，越諗就越冇自信，越冇自信又越唔敢走出個comfort zone連主動識人都覺得羞恥，驚人笑

雖然都知人比人比死人，但當同身邊嘅人相處又會不其然做比較我唔覺得結婚生仔係人生必做嘅嘢，但連異性朋友都冇個，就會覺得自己係連社交都出現問題

知音
我啲fd又冇逼，可能放棄咗我haha，最多得閒suggest下我咁，加上我性格都少少男仔頭，著太lady嘅衫會覺得唔自在
發展方向大概有幾個，探索緊自己適合邊樣多啲希望如果我搵到一個地方專注，呢種自卑感會改善啲

你有無遇過令你好心動男仔？

Yes, 不過我身邊都唔係個個朋友出咗pool 屋企都有人話要介紹，不過我好易尷尬癌發作，even連唔熟嘅鄰居（不論男女）都係咁，睇黎係社交能力有問題

社交圈子都係，越黎越窄，以前都有fd搭fd咁一班人去燒下嘢食，不過都係同人熟唔到，而家嗰班fd出哂pool更加冇

好慘呀 廿歲既時光晒晒
30開始有老態啦

有冇人聊過你扑野先
有都唔算太樣衰

29 A0 男
已經對愛情無任何希望，唔想害人。

我唔識佢都覺得好神奇

個男仔係點搞掂佢？
真係好神奇 第30年先遇到男朋友

我以前都係咁
遇到我男朋友之後佢成日讚我先有返自信
以前十幾年都冇（1x歲開始）

佢外表仲cum 睇？
點會咁架 好神奇呀

其實由中學以來都冇乜變而家啲人通常30頭都keep得唔差既

咁又係 好多三字頭都好edible
三十幾歲先第一次扑野好搞笑

玉泉青檸梳打係咪綠色高身嗰隻?
幾好飲架喎

個朋友30a0忍不住網上約男仔破處，點知個男仔出到來飲完野就走左，唔肯上酒店

我指呢隻

樣子..-,-

唔係，我係呢隻

咁無撚用 又唔係要佢既錢

公平咩

證明個樣唔得

有汽水我麻麻
飲落去好怪咁

有機會試下你個隻先，睇下有咩分別先

30 A0

我嗰隻係青檸汁黎
幾好飲

性格問題多，我們班朋友提過佢好多次，但佢唔覺得自己有問題，仲嫌我們煩

你搞清楚邊個先係作賤
連送上門既女都食唔落, 個男既食左就真係作賤自己啦

我公屋仔後代都可以十幾歲屌閪啦

cls 真架？

埋單

不知幾爽
又冇糖

有冇試過呢隻梳打水

仲有兩個月25

係！認同！

預祝你生日快樂🎂

成世人流流長
驚閪咩
利申唔係a0

24 a0
中學男校 返工99% 男人
是否此生已完 理應砍掉重練

A0絲tg我 我溝你

26 A0
都係返工差唔多全仔 唔洗點同人溝通
準備單機一世

你都on9
扮上菜咁款
主動兩野無回應仲唔走咩

又唔係個個都鍾意大波妹

24 a0

因為a0擇偶會偏向去結婚生仔過人世
而拍緊拖或者拍好多次果d都係想有人陪同埋扑野

魔法師

下個月23 A0

有人欣賞就一定要拍？
Goodest logic

係咪架 咁多A0
老屎忽來留名

你都可以去叫雞屌到啪啪聲

27 A0

所以啲a0女咪a0囉
關我on9咩事
我只係講返點解佢會成功而之前三十幾年都唔得
就係咁岩有個咁既人對佢咁樣做

我成日都話佢地咁被動永遠不會成功

我無話一定要
總會有人係選擇唔拍拖
當中未拍過而又選擇唔拍又有幾多?
a0搵到個正常少少慌唔會狗衝咩
正常初戀十幾歲都唔會考慮咁多因素啦

唔係想喺度踩大家 增值同改變自己最大得益都係自己
好過喺度自命不凡 但又呻無拖拍
廿幾三十歲a0笑人地有拖拍 你唔覺得好諷刺?

23歲A0 預左成世單身

如果懶係造成你a0嘅唯一原因
咁抵你a0啦

Same here 朋友圈子細仲要摺唔中意出街

仲有嘅 無同理心 無感情

28 a0

唔係呀 揸車垃圾工

Sister?

冇成日傾計／慶生嘅朋友，本身嘅知己自從識咗第二班圈子之後就離開我了

喺香港呢啲咁高難度嘅地方仲生仔，除非諗住走或者好有錢，男人都唔方好得去邊

yes

每年情人節點過

me too, 29 A0

係感情層面上點為之懶先？極被動? 唔玩交友app？唔yo 人？工作完返嚟已經心力交瘁，完全冇心情理啲咁嘅嘢，淨係想一個人都話劇relax下

即係點，咩叫愛情modeA0師想學嘢

其實A0黎講,女性唔駛太擔心
因為市場上有一班處女黨
反而男性就要發奮先搵到好女仔

諗住同哆啦A夢結婚
無所謂

煲劇

根本女想拍拖易男十九幾倍

上網識人呢D太睇樣

我係肥柒矮毒窮醜

外在條件唔好只能現實識 上網呢D一換相就唔會再show你 個人經驗
但現實都唔知點識 屌

20 A0
有強烈嘅預感自己呢一世都會A0
真係feel到自己呢世都唔會有拖拍而我嘅直覺一直準到痴線

絲？

真好, 好滾動

根本男校既人會更主動去溝女

講左好多次
好多a09性格 樣
唔會差過o既人

過左30都總係A0，人係外國住，又想搵番香港女仔，我係咪玩緊地獄難度

正面就係咁囉，唔係話潑你冷水，不過近排太多負面新聞，例如🐱同🐸，細so, 童話裏都是騙人的，就算出到pool 過咗蜜月期又會有好多問題發生，尤其是做男人仲更加大壓力，要有一定經濟能力，爬到去某個位，女人先會覺得你有張入場券；有邊個女人會揀個就算性格100%夾，但如果個男人做保安/老麥，就算係個男人都接受唔到啦，怕自己太廢辜負左個女人；相反女人如果係咁就OK，個男人唔會介意個女人做老麥，個傳統社會共同價值觀就係咁

我細佬講嘢都好直接，有次試過帶咗條女上嚟屋企，咁我條女打ps4，我細佬就係咁串佢打得好廢，串得都幾一絲不掛下，唔好同我講話溝前溝後態度轉變問題，又話姐呢啲係情趣嚟㗎，你識乜嘢啊，我同我細佬相處多年，佢性格不嬲都係講嘢咁直接，但佢又溝到喎，而且唔止一個，不過佢接觸嘅圈子真係比較多，但係佢講嘢咁直接都可以識到咁多朋友

相反我而家真係一個朋友都冇，要走嘅走，要離嘅離，有時真係孤獨得滯忍唔住主動搵返佢哋，佢哋好冷淡咁回應，一係就唔覆已讀不回，總之從來都冇朋友想主動會搵我，話想約下出嚟食吓飯咁，主動搵你又冷淡回應我，唔主動搵你又話我點解唔主動搵吓人，性格孤僻，有時都唔知係佢問題定我問題，cmb同d女好地地傾傾吓計，會主動離開聊天室，完全都唔知做乜

唉一時怒火發洩忍唔住就講咗咁多負能嘢，希望你唔好介意

大前提係要先有個圈子認識到異性

27 a0 放棄咗

克服咩問題

係囉，好撚矛盾

係

又唔係冇，只係冇可以乜都攞嚟傾既朋友，就好似啲咩閨蜜同兄弟咁

20歲絲就覺得自己一世a0?
認真
女仔想拍拖真係2日後實有人追
男就唔同講法..

想拍咪拍 唔想拍咪唔拍 最緊要自己享受

從來冇人追過我因為我身高174

28 O4, 但而家果個拍左5年就散咁
如果真係散左,開始大年紀驚搵唔到女朋友

唔使灰心喎
我都有女仔朋友175
兩任男朋友都矮過佢2-3cm （佢22歲先第一次拍拖)
真心鍾意你又唔介意你高過佢嘅男仔一定會出現
或者掉返轉
你唔介意男朋友矮過你

衰就衰在我介意男朋友矮過我
mola mola我註定孤單一人

含撚啦你
呢度個個a0呀
你嘈乜柒呀

咁絲打你去巴士上層洗唔洗dup低頭
巴士上層應該得170左右
我係肥柒矮毒窮醜，唔洗dup
另外想問
你會想同a0定a4初戀？？

有冇人會厭自己女朋友太矮我女朋友150-151 cm
我媽提醒我怕將來生出嚟啲仔女都會太矮

都關身高事架

28 a0
對感情無乜概念
反而想知扑嘢係咩感覺

爆pm未

呢類女仔每人身邊總有一個
比佢更豬更西嘅都拍咗好多次拖
圈子細其實係最大原因
不過佢自己又唔係好在意咁

唔係啦
有分好嘅基督徒同壞嘅耶撚

SU人LT

有時真係唔會估到靚女竟然係a0
反而肥柒西就a380

其實我想知屌西係包皮定成96抽插
可能講得1999

成69

點樣淨係包皮郁

要dup小小，唔係嘅話會頂到頭頂
我有少少感情潔癖所以偏向同a0初戀，但其實我知應該a4先識做，同a4一齊應該冇咁多野需要磨合

174女黎講係高 但唔會因為咁就唔去追

20 a0 從來唔知咩叫愛

利申巴: 25歲a0

有時都真係幾灰